美孚冇得搞，因為本區人太斯文唔夠火

北區好少少，因為日日對住班水貨支那人形蟲，明白威脅所在，谷到爆血管，但美孚啲人生活咁安逸，突然間被人搵笨柒要抗爭，完全係任人魚肉嘅感覺

個到多中產
個個買曬樓

個個千萬身家
根本唔會覺得好大社會壓力

直頭要反手叫你醫護唔好罷工幫手頂住

其實美孚係新界左北同九龍西既最大轉車站，一爆就成個香港玩完

想做第二個淘大？
條路自己揀，仆街唔好喊

唔好以為美孚變疫區唔關你事
大爆發傳開去荔枝角深水埗葵青大家唔好埋怨

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom

班中產佬個個身嬌肉貴
緊係橋埋雙手等勇武出手啦

自己住都唔理
由佢啦